［正視聽］港鐵車長冇講過30號罷工！

#53

到目前為止都未有任何港鐵車長走出嚟話聽日會罷工，你班人就係咁推話30號會罷工，做乜鳩？

而家又轉口風話全力支持，大佬人哋冇話罷，你全力支持啲咩？唔好擺車長上枱

推返啲正經post好過係咁推一件唔會發生嘅事嚟打飛機啦

引用返個post嘅#53

其實好感謝連登仔係一夜間將我地一班，寂寂無名既車長無啦啦上左熱門。但暫時真係做唔到，原因如下：

1. 自將線出左實名聯署之後就已經出左一張"全線港鐵車長會於30/7罷駛"嘅文宣，當時一出，其他線都只係剛剛籌備緊自己線既實名聯署，而且無人知出處，從來無人知，又何來全部線全部車長已經同意咁做？(如果真係有咁大力量應該罷左了)

2. 罷工成本超級大，可以留意至今無任何工會表示支持。

3. 各線兄弟努力爬山，係互相聯絡同求證有關消息時候用既時間較耐，直至而家先明確確定真係出處不明。

4. 我地想齊上齊落，大家都未準備好其實。而且一嚟就用最大"武器"其實係唔合理，好多人都明白同知道應該逐步升級。

5. 今次車長訴求並非直接與反對逃犯條例修訂有關，好多聲名其實係寫到好中立好唔涉及政治，先有淺藍系車長加入，好多已經唔會再做跟進更多行動。大家可以話點會唔關政治事，但對於淺藍系車長嚟講，今次真係講緊自己利益先走前多少少。

請大家幫推同澄清，但唔代表我地停下來，我地都仲做緊野。

推

置頂

805 啦 車長無料到

無謂擺人上枱